港女二揀一 你會點揀

A.
乖乖女 矮 可愛類 5-6 分樣 a-b cup
拍左兩年拖
而家開始逼婚，但感覺上佢成個管家婆咁，好唔識哄男人，唔想第時番到去對住第二個老闆
但係佢除左管住哂外，又真係好乖好好，又慳又應該唔會搞搞震

B.
感覺上好識引誘男人，成日借d意痴埋黎，淫底，引到我
但感覺好花心，控制唔住
但係個感覺好似我初戀女朋友咁
6分樣 c-d cup
一定唔會同佢玩長久，但係好想食左佢先 但好驚食左佢又冇左A

係咪每個男人都唔定性

利申：28歲，但仲未想結婚

A=
B=

負皮係畀樓主

Hello moto

28歲都未定性

都唔想結婚咪揀b囉 橫點都係唔長久

揀b啦 唔好害a

留名等睇結果

我都係負皮樓主算。

或者調教到A有B嘅優點 btw樓主如果咁花心都係諗清楚好啲，費事害左A 雖然話有時類似A嗰種純純地嘅類型反而有機會唔聲唔聲喺出面挽得仲勁

預左比人話架啦
但係邊有男人想日日番去比第二個管家婆話架
緊係想比人溫溫柔柔體體貼貼咁架啦

教唔到
個女仔係都話自己係咁，冇諗過要改

你廢條件未夠吸引到呢啲女啫